［尋人］係下城門水塘執到抽鎖鑰

早兩日行下城門水塘個陣
行到呢個位置左右

見到有抽鎖鑰係地下 我執起左 抽鎖鑰有個迷你兵團既鎖鑰扣

有冇巴絲最近行過下城門水塘而又唔見左抽鎖鑰架

個人係水塘底

LM

係咪得我一個一睇到標題
第一下係諗到個個跌左斧頭落池塘底
仙子問你三次把斧頭係咪鑽石金銅個個故仔

鎖鑰
鎖匙

無鎖匙返唔到屋企....
好凍好想食蠟燭.....

巴打 我係你門口啦 我黎拎返條匙啦...

佢已經喺水塘底行到水塘邊
樓主ready未

佢終於有屋企可以返...